{
    "Welcome": "환영합니다",
    "Manage billing": "청구 관리",
    "Subscription is Valid.": "구독이 유효합니다.",
    "You have login successfully, ": "로그인에 성공했습니다, ",
    "Refresh the video page to show the subtitle.": "비디오 페이지를 새로 고쳐서 자막을 표시하세요.",
    "greeting_1": "개발자에게 연락하세요, 여러분의 피드백을 듣고 싶습니다.",
    "Subscription is valid from": "구독은 {{start}}부터 {{end}}까지 유효합니다",
    "Subscription is Invalid.": "서버 자원을 보호하기 위해 구독하지 않은 사용자에게는 시간당 5개의 다른 자막 제한이 적용됩니다.",
    "200 subtitles per day": "하루 200개의 자막",
    "will be offered with a valid subscription.": "유효한 구독으로 제공됩니다.",
    "greeting_2": "개발자에게 연락하세요, 여러분의 피드백을 듣고 싶습니다.",
    "Have feedback? We'd love to hear it": "피드백이 있습니까? 듣고 싶습니다",
    "7-day subscription": "7일 구독",
    "30-day subscription": "30일 구독",
    "Millions of JAV subtitles": "수백만 개의 JAV 자막",
    "10+ Languages provided": "10개 이상의 언어 제공",
    "Immersive enjoyable": "몰입감 있는 즐거움",
    "Slack and email support": "Slack 및 이메일 지원",
    "Subscribe Now": "지금 구독",
    "Search Subtitles Now": "지금 자막 검색",
    "Submit":"제출",
    "Please input your comment ...":"댓글을 입력해 주세요 ...",
    "email.sent":"문제가 개발자에게 전송되었습니다. 피드백 감사합니다.",
    "email.empty":"댓글을 입력해 주세요. 피드백을 감사드립니다.",
      "Feedback to Developer": "개발자에게 피드백",
      "Get Premium": "프리미엄 구매",
      "You must be a premium member to download full versions of subtitles.": "자막의 전체 버전을 다운로드하려면 프리미엄 회원이어야 합니다.",
      "Select a Subscription Plan": "구독 계획 선택",
      "Join us on our mission to subtitles every obscure movie! Renews automatically, cancel anytime!": "모든 희귀 영화에 자막을 달아주는 우리의 사명에 동참하세요! 자동 갱신, 언제든지 취소 가능!",
      "To avoid abuse, full subtitle downloads are limited to any 20 subtitles per day.": "남용을 방지하기 위해, 전체 자막 다운로드는 하루에 20개로 제한됩니다.",
      "No Free Access to Full Subtitles": "전체 자막에 대한 무료 접근 없음",
      "Free Access to All Our 400,000+ Subtitles": "우리의 400,000+ 자막에 대한 무료 접근",
      "Free Access to 400,000+ Demo Subtitles": "400,000+ 데모 자막에 대한 무료 접근",
      "Load Subtitles with Browser Extension": "브라우저 확장 프로그램으로 자막 로드",
      "New Subtitles Added Every Week": "매주 새로운 자막 추가"
}
